你仲記唔記得點唱《問誰未發聲》？

香港人一分鐘熱度，轉個頭就咩都唔記得晒。

喂，你俾人壓榨緊丫！

首嘢好難聽

仲有3日出糧啦